殺人要割蓆，不過蚑納粹賤種根本就唔係人類

你想有咩作用，對六大訴求有咩幫助
唔好唔好得當年陳水扁中槍之後民意反彈
你有冇諗過對家有人死，我哋會輸

眼見太多情緒化行動，建議行動po要有指定格式要包括利,弊,目標,風險, 否則當無聊9up不推不理

簡單講，你遇到生命危險所以殺人合唔合理?
已經唔係剩係政治問題，而係存亡之別

英國中槍民意冇反彈你又唔講?